15000蚊budget 砌機 做graphic design嘢

有咩推介

Intel 6 Cores 12 Threads Core i7-8700 Coffee Lake (3.2GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
ASUS 華碩 PRIME B360M-K B360,DDR-4,LGA1151,USB3.1 Gen2,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B
G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-2666C19D-32GIS DDR4 2666MHz 32GB Kit (2x16GB)
ASUS / 華碩 TURBO-RTX2070-8G TURBO RTX2070 8GB GDDR6 顯示卡 (DI-E2070T8)
ADATA 256GB XPG SX8200 Pro M.2 2280 ASX8200PNP-256GT-C 3D Nand PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD
WD Blue WD20EZAZ 2TB SATA3 6Gb/s /256MB HDD
Thermaltake TR2-0600P TR2 600W 80Plus Bronze 火牛
Fractal Design Define Mini C FD-CA-DEF-MINI-C-BK-TG玻璃透明側窗 (黑色) Micro ATX USB3.0 中直立式機殼
Corsair SP120 RGB LED High Performance 120mm Fan CO-FA-SP120-RGB 白光LED (CO-9050059-WW)

問咗人，咁樣得唔得

Ssd而家咁平，接近1蚊1gb, 買大啲都無唔差幾錢